【型到核爆】今日過馬路 發現自己好撚型

有無諗過 正當你過馬路時 紅燈 人等你又等 如何令自己突出 型到核爆
正常人會望人公仔 當紅燈轉綠就起步
而我已經預料一切 在你中樞神經仲未到達周圍神經 周圍神經未控制腳的時候
我早已經在綠燈閃出前的一毫秒 踏出第一步 成為眾人焦點

答案就是 偷望紅黃綠燈 黃轉紅時 提起你的左腳 高舉你勝利的手勢
P.S. 為添加霸氣 閣下更可以moonwalk姿態步出 實行型過核爆

得閒膠少陣

呢個方法用左廿年

睇車燈唔好睇人燈 用左好耐呢個方法

但我都從來無覺得係型棍

中二病

咩叫中二病?

撳完燈制即刻轉燈先係型爆
超能力者

最撚型係有車衝燈
撞鳩樓主彈開十幾米！

個個都望公仔燈既時候我就望車頭橙

Lmlm

估唔到你會咁型棍，下次我都學下先

樓豬咁垃圾既 我睇車唔睇燈架wo

不嬲睇車燈過